其實現實已經咁荒謬時，仲需要有道德去處理獨裁者？

就算係棋子都無一倖免

係，問題係冇人敢越過呢條道德線，包括我。因為大家都係人，有良知呢樣野。。

係因為有包袱

要架 香港人太善良呀嘛 要企到好高 離開地面再口頭上說憤怒先得 笑人口交部 原來

抵俾藍絲笑

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

你同共產檔鬥low!?
只要仲有一個熱愛自由民主既香港人，共產黨 will not win

你估中國無有教養 有知識 善良既人咩
但係極權統治之下 佢就係唔比你做人
到呢場革命輸左果時 就算仲有熱愛自由民主既二百萬香港人
到時一切都無意義架啦

有人敢la
你地diu7人地係狗扮姐

良知咩鬼呀
我寧願你坦承自己係free rider
雖然我都係free rider

屌

猶太人都”輸”左幾千年
如果每個猶太人都不自由 毋寧死，當年納綷會輕鬆好多

到今時今日都冇一隊人拎住中共旗 I love Popo tee 去打狗，已經知道係唔撚識玩

新聞敢播？ 警甴會捉一隊愛國人士？

跟本唔識玩